呢兩個咁靚嘅香港後生妹居然咁樣奶共...香港係咪已經冇得救

向往

負評，上一頁

食緊飯

你用屎眼黎睇女？

唔靚咩？

慎：心十月金
入：人竹

洗唔洗介紹你睇眼科

咁靚？
清平時食開屎？

你肯定係香港？

右邊個個直頭大媽黎

靚唔靚呢啲就主觀嘢
但係邊撚到後生

90後美少女才女喎 一個自稱喺東南亞創過業一個自稱前香港金融機構高管

90後喎

自稱香港90後女仔

樓主食開屎

右邊擺明大媽黎
呃人都搵個好樣d

中國特色嘅90後

90歲後啊

我估佢都係二十幾歲啫

唔係掛，有90後咩?

左邊幾幾兜嘢一劑ok啊

兩個都大陸人樣 唔怪得連香港youtuber都做唔到

後生你老母........

咪話咗90後

啊豬啊狗都話自己香港人 支那腥移民返支那又話香港後生去支那 貪大城市大學生起薪6000人仔定150企街夠平？ 支那咁撚好 香港啲大學支那Professor 同學生邊度嚟？

驗眼 弟弟 小心仆街死

靚？
後生？
女？？？

90歲後？ 定體重90後

依家連登興玩勇者塔?
俾次冇伏得唔得呀屌你老母

想知邊忽靚

後生妹？三十都過左啦

樓主係仲柒過周杰倫？

樓豬應該係來自唐朝

靚

大媽樣

係左邊好少少, 不過都唔好得去邊

大波肉地喎
右邊嗰個簡直女神級

當佢90年31歲， 好似45歲大媽咁撚款
係咪食得太多海底撈啲化學元素？

樓主係清道夫

大波驊都係大波肉地

2隻閪狗

不知幾多連登仔想屌大波驊

你食開屎？

靚？ 香港？ 後生？
你盲定弱智？

人獸交出黎既產物

靚？香港？後生妹？我完全睇唔到
但我肯定樓主係盲加無腦

點止兩個波
計埋下面肚個幾層

睇來錢大媽都係女神
老干媽係你老婆

好柒

屌你。慎入都唔加

唔係喎, 之前有巴打 PO 話D腥港美少女最想揾有 BNO 既做藍貧友喎

後生？ 靚？

右邊係洪金寶?

靚?

比大陸人仲響下feel

許以欣宜，欣然而入，遑論……
連登仔，老實啲啦。

得香港人唔可以隨便過關
所以果D咩新移民又好 狗共都好
話羨慕狗共既中國係可以隨時走人
亦都無聽到有香港人移民唔係去外國而係去鬼國
香港D高官都係走去外國

後生女？where？

一睇都知係新香港人
個鼻豬到咁

你近視就睇醫生啦，一世架

求女神IG

泰臣級

右邊個個93年

吊你

成個支那大媽

真唔真呀
突然之間彈兩個一左一右中同

香港高管使走去大陸咩

支味濃

後生妹

兩件都係得對眼掂

豬閪你話靚都算
寫撚晒殘體你話香港

屌你老母啦

樓豬快啲走！！！
呢度我頂住

豬到仆街

樓豬話後生妹，仲要話靚

靚？

你老味 大媽黎喎

你真係盲唔係扮㗎喎

靚？香港？後生？妹？

有冇人覺得呢班人好撚慘
一日到黑中國中國
其他正常人就算賺支那人錢都唔洗咁

正解

屌 咁撚樣都靚

呢兩個咁靚嘅香港後生妹居然咁樣奶共

咁仲唔夠中國色彩?

BLOCK 你因為你審美觀

俾盡三舊

JCI JCI
個個自high

呢兩個樣似香港人？

兩個個樣都一陣支那廠妹味

平時食開屎

開post 人要驗眼 ：豬扒來

標題黨 邊撚度有靚女？
拉

屌你老母

慎入

吳君如

冇撚嘢呀後生女
右邊嗰個成隻師奶咁

以為假膠原來真藍

皮膚幾好幾白
好想瘋狂中出

嚮往

樓主係咩見到譚仔啊姐都扯旗

靚？你發高燒？

清驗眼啦屌，呀叔我遲收工依家食緊飯㗎屌你

衰撚過葉劉

兩條木嘴

支那樣來喎
邊度似香港人

用屎眼睇都唔覺得靚

乜柒叫咗「向往」？

個鼻闊撚過西隧

深圳勁多公司都行996，啲後生仔真係好幸福

同麥美娟天使一樣後生一樣靚

有塊真肉玩下好過係屋企玩豬肉

請起筷

支那樣

靚？邊撚到靚呀屌你

。。。豬咁撚樣

人形支那豬
連支那佬都唔屌

心善則美

連呢度都見到葉劉

眼殘?

插蘇鼻, 你屌埋我個份

帶咗罩都屌唔落

幾有勇氣

連登真係多痴線狗公

EE嚟架wor

先唔理佢奶唔奶共，樓主要驗一驗眼

有眼耳口鼻=女神

呢種支那雞真係比番錢都唔屌啦

麥美恩咁撚樣

豬西樣，邊勿靚？

個描述除咗“兩個”之外完全唔啱喎

你肯定佢地係女？

騎士山酒業 同 Whatever bar and restaurant
都係Esther的

哇屌你老母2019年11月....

咁撚豬

後生？

hi 五記朋友

右邊ok喎 有冇ig

無刪wor 我仲見到好多野睇

後生

睇都費事比hit rate

張相瘦咁多

好耐冇見

仲有件豬閪

你用邊隻眼睇嘢

先唔討論奶唔奶。

討論左靚唔靚先

咁能豬閪就死能開

靚？核撚突到咁

樓主係純正血濃於水根正苗紅中國人

嗰陣鄉下味隔住電話都覺得臭

三十年前就後生 個樣就停經

澳洲葡萄園
搵人同澳洲有關部門了解下

樓主連呢幅圖都唔配有
樓主肯定係個channel啲曲線打手

我係皇帝添

大陸樣

果然係相由心生

JCI 唔係青年商會咩
張相有幾個個樣就退休咁款喎

認真，依個黃票票點睇都靚過依兩條「後生妹」，最起碼有番少少少女feel

咩叫後生

好撚搞笑, 係香港就會大大聲質疑"原來得一把聲音就係叫民主？自由？", 你唔撚上支那問？ 係人民大會堂前面問丫嘛臭閪, 你陷家畀党安狗屌呀

後生妹？

兩個肥豬西 拎去做慰安婦

靚？後生妹？

我入到黎 你俾啲咁既質素我睇

個樣一浸支那味
一睇就知係劣等支那人

豬都靚過佢地

93年已經老到成個阿嬸咁

樓主驗下有冇白內障先

電話冇電，可唔可以借來叉叉佢

唔好用香港後生妹, 佢地唔係香港人

好彩睇到呢個post
今晚可以唔駛再打飛機

樓主60歲?

靚係邊........

Block

靚!?!
邊撚度靚?

支那打手

同靚依個字好似一d 關係都無

咁叫靚女？

屌你老尾又係支那人扮香港人

你老母閪，你唔擁護香港嘅核心價值你住幾多年都係大陸閪

Esther hui

朋友 你好易比人起底
btw 校友

好有民建聯工聯會feel

Seriously, whose asshole did she come out of?

律政司司長米芝蓮車軚人

一睇個樣就知支那種冇得呃

容祖兒上年都做到傑青
老人入jci 絕對唔出奇

右手邊嗰個斷斤秤當豬肉咁計嘅話
都幾靚嘅

利申：回教徒，呢啲留返俾你

屌你老母驗眼啦仆街

支人口面配支心

上連登之前建議你去睇眼科醫生，如果情況冇改善，可以考慮轉去睇腦科。

香港後生妹奶共

靚

搞啲咁既野啊 訓唔着啦而家

召喚「哦！你仇女！」撚

蚑那雞嚟
咁都靚?

90 後都踏入 30 歲仲美少女
美少女係十幾歲先叫少 ok?

認真
排除政見 中等樣 甚至大陸味濃

佢個孫岀世未

後生？你條女70歲？

咪又係攞香港人個名上去同班支那人圍爐
想咁樣喺支那做KOL

俾人炒咪可能要

奶共囉

咁都叫靚樓主無得救

Icon同個樣咁唔同

你話73年我都信

屌你咁叫靚？

你確定佢地係香港人?

呢兩件人形豬都話靚。。。真係無得救
block 得

想呃負評都唔洗去到咁盡丫屌

樓主好勁！盲人都開po

我出返去先

浸蝗味
未開已經聞到啦

y2k肥婆

樓主係咪打咗科興
產生幻覺

屌你老母咁都叫靚？

「美少女」呢三個字得「女」係符合佢哋

KOL100 d fd?

請問邊撚到靚

直接去領養隻導盲犬好過啦

大媽
師奶

咁樣衰就收啦

相由心生

負皮比囡囡

拉

樓主 真係食屎大

藍店

屯門公園娜娜都係九十後才女.後生又識跳舞.又係香港人啦.
唔知屯門阿伯點揀呢?

標題都幾有問題
紅字全部係錯既
呢兩個咁靚嘅香港後生妹居然咁樣奶共

你都幾撚癲

你成個標題都反指標喎

咁靚? 認真 2件我都屌唔落
香港? 一望就知係支那妹
後生? 左邊都已經唔覺 右邊就阿嬸咁 衰撚過娜娜喎

你估

93年人哋生得老姐

乜撚嘢係「向往」？

偽娘嚟？

阿姨學人創業？

愛社大肥婆ester

咁撚柒好彩係支那人

Hi五記朋友

靚??

高汁留言

變左相認區
講開又講ruby close係佢同級同學

咁靚?
有冇相熟眼科?
需唔需要介紹?

強國人係大媽
韓國人係呀豬媽
香港人係師奶